（求救）（有圖）開唔到機 電腦mon燈同主機燈一直閃

我都係想打機姐 有無人有類似經驗？

以上圖燈係閃緊 另外 我覺得d風扇轉得慢左 唔知關唔關事

開機無 嗶 聲

機箱燈閃係正常，因為load HDD係會閃。你知唔知部機有冇裝蜂嗚器？無嘅話一樣無咇一聲！

打開機箱睇下咩事仲好啦！

平時唔會閃 係長著

一向都有嗶一聲

火牛/底板問題 熄機等多陣再嚟

唔得 已經過左幾日了

我懷疑係電源問題 好似無乜風力

機箱內裡拆哂出嚟 吸收新鮮空氣